BABYCONDOM 有D老母真係好撚八

話說我上去閒逛下
見到有會員開PO笑朋友老公
話朋友老公人到中年，月入不高，但沉迷運動，成日參加乜乜活動物物比賽，一年用兩萬買運動裝備

我心諗邊個朋友識著你Ｄ八婆真係慘
人地老婆都未出聲啦
到你走上網開ＰＯ笑人？

邊個唔想做醫生律師有錢呀
有屋住有飯食唔洗訓街咪算囉
個個做醫生律師月入十萬丫好唔好
女人

利申：人妖